美好嘅 成熟咗

做錯喺因為失戀得太少

冇火同花唔好燒
愛過既 沉澱左

係你？

Nahnahnah

好餓 去買豪大大俾我食ok?

3點咩都閂曬啦

你根本唔係佢

我冇話過我係...

佢凌晨4點都會買架

但凌晨2點就閂左門 ...

佢會想盡辦法周圍搵
太傷心了 都唔係佢黎
我唔想上連登啦

... sorry了
我會選擇買雞髀